如果唔再喊 五大訴求，轉喊 廣州獨立

效果：

1. 輸出革命 至 全中國GDP 最高區域
2. 增加講粵語自己友
3. 將敵人由黑警 spin 返去中共

有冇得諗

🤔

光復廣州

時代革命

中共最怕 香港輸出革命

咁我地應該朝呢個方向做

可能廣州既人想擁抱香港榮耀多過大灣區榮耀

會唔會嗌兩句佢哋就轉投我哋呀

點解要轉?5大achieved?

因為五大好似到樽頸，運動又升級唔到全民皆兵。 咁不如開新火頭燒中國內地

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

又唔洗即時轉既，但係想佢地動搖，知道有呢個方向

廣東 唔同 廣州

就係呢個原因囉，但係港獨事實上同名義又唔多人buy 廣州獨佢老味囉咁

嗌口號唔會輸出到革命 要佢哋了解真相先得 (不過佢哋自細俾人洗腦都好難令佢哋轉軚）

應該係廣東先啱，gdp 每年近90000 億， 省級第一

我覺得佢地其實知，只係冇力反抗，又唔會有人撐，唔似香港咁 國際聚焦。

老一輩有讀書個班心水幾清

大陸老一輩心水清 香港老一輩... sad truth

樓主想帶風向 ignore is ok

唔駛理條戇鳩樓主

叫乜鳩廣州獨立

大家討論下有咩 方向姐 又風向撚

不得不認 五大開始冇力升級

身邊生活漸漸變返冇送中之前咁

風向POST ~~

係咪外省人呀 仲有大陸有心水清既人 就會有唔清既人 問着錯既人可能？

其實點先算係帶風向🤔 都係問下有冇新方向

輸出革命 重現蘇聯解體

D 人覺得港獨唔可行
但係, 粵獨就可行, 不如諗粵獨口號啦

叫廣獨 好似好聽d 粵獨= 閱讀

講港獨= 違反基本法

我地講廣東獨立 再叫 新廣東做中華人民共和國 就唔違反基本法

熱臉貼人個冷屎忽

「中共請停止壓迫粵語」
「反對人口清洗」
「尊重粵文化！」

宣傳作用》 實際作用

試諗下如果 黑警鎮壓舉住廣東獨立既示威者， 或者係舉住 內除中共標語 既人， 國際中國間見到會有咩輿論產生

無得諗 完

thats too bad 但係sampling size 太細 唔知實際情況

加上 會唔會因為驚隔牆有耳/周圍監控所以咁講

或者佢地係黨員？

btw 中國14 億人 當5 % 人支持 都有5000 萬反共勢力

北佬係美國未走時都要南下搵食
假如經濟唔再好似以前咁或下行風險大
肯定會成日打架 為左2餐 大家都會搏命

會激嬲共產黨
不了
所以
香港獨立！

好似唔夠strong

「內除中共 外建友邦」
「共產黨 癌細胞」

或者拉一派 打一派

反習近平 拉江派打佢

正！

不過我建議嗌上海

push

係時候拉中南中國 打北佬

反正不嬲 南北兩方中國佬都睇對方唔順眼

將中國推向朝鮮步伐

北方極權 窮到爆 南方 自由先進社會

咁先係光復咗中華民族

外國 應該樂見南中自由國既出現，唔洗再為14 億人口市場 奶極權

香港 中華撚又冇藉口反對 可能仲調轉槍頭 tim

你睇法同我一樣
但南方人真係太和平 武器都冇
北佬打南方人唔係用槍 一定係坦克大炮飛彈

如果 叫廣東獨立既消息散到出去

再加埋人民不滿程度夠高

就可以連鎖反應

全中國 遍地開花

南中國 都有 自己廣州軍區 好似scale 唔細

我諗戰力唔差大遠 加埋南方普遍多錢 可以買外國軍備

保留粵語文化呢

廣東獨到立就有自己話事權

到時你逼學校 粵教英 都得

搵北區做試點

廣東獨立！！！

你唔好話打中共落黎 香港做首都

拉

搞好自己先啦
如果可以，一早佢地就轉咗軚啦

唔使轉
反正而家一大堆口號
加多句就得

其實 真係為咗中華民族老百姓著想， 中共不得不除

但係 好似打機咁 打大佬之前要 儲裝儲兵儲盟友

先拉廣東做fd 再打9 共產黨

中國人可能大部分都係愚人 但係真正敵人始終係共匪

見到巴打即刻開post

On9

就好似我地會另外喊解散警隊 刻不容緩一樣
兩樣野唔係對立 可以另外做 無必要二擇一
有心就轉標題重開

乜撚野口號呀
五大訴求係真係訴求黎架
唔係口號呀

有陣時 自己搞唔掂 可以燒第二度 俾時間同空間自己抖氣

圍魏救趙

咁不如直接喊支持中國爭取民主
connect全中國啦

問題你燒唔到
你燒潭死水
點燒得著

我諗我明白巴打用意

不過我覺得大家巴注意力同時間有限，集中叫廣東獨立 可能成效更高 何況明眼人都知一日香港俾共匪騎住，五大基本上唔會真係俾香港人，頂盡hea 9 你

獨立調查委員會： 睇返鉛水+沙中線

釋放義士： 宜加放返佢地條屍

撒回暴動定性： 我係林鄭釆你都on 居， 再捉多d告多d人暴動

查警暴： 查到2047

樓主死返上去自己叫啦

外交部會話：中國已逐步實現民主社會 唔洗說三道四

加埋中國大部份未經歷過民主，佢地唔知有咩好，冇incentive 幫手

我覺得佢講嗰個好啲喎 叫廣獨人地會覺得廣東關你咩事 但講到粵文化好似比較易connect到咁?

幾個就=/=全部既

你都on 居 科技咁發達 仲洗親自上去咩

起屋企wechat 都做到

咁或者轉叫

光復廣東 時代革命

屌諗唔到好口號

開咁多支線任務做乜？

我個問題就係話 廣東人聽到只會覺得廣東關你地香港人咩事 但粵文化係connect到我地兩個地方嘅人 所以我地應該用粵語 粵文化做切入點

我冇講錯呀
你屋企係上邊
同你係屋企WeChat 叫 係同一個地方

啱呀 14 億人 都5 % 明眼人就有7000 萬自己友

香港唔係廣東省咩🤔

同埋我地都講 廣東話

大灣區獨立
推到中共唔再推大灣區

有啲香港人都話示威者係曱甴
有意思咩

微博全部監控晒
可以點傳上去？

唔係呀 我覺得呢條 絕對有潛質做主線

反問你 覺得 現存既主線 對幫助港人有冇實質作用？

行得太前

中國GDP 最高唔係上海咩?

推

agger 唔記得邊個名人講過 唔係種族血緣 語言先係nation 既connection

單一城市既話好似係澳門

on9

起香港 用dummy 開d靚仔女相 既公眾號 散播 廣獨思想

好似現實生活既 木馬病毒咁

俾人封咪再開過

佢最勁咪唔俾香港ip 用wechat

之後再用vpn 等佢封哂全世界

再用vpn 連大陸既vpn doublt encryption

無 收皮啦

好掛住送中之前 同你呢d 白卡佬 起連登嗌交既時光

好似天琦bb 咁

其實有得諗，可以學中共招統戰

大灣區 細過 廣東 地理上應該易過全廣東獨立

大灣國 全世界最高gdp 既灣區國家

我黑卡

大灣國萬歲

其實成件事idea 都係 以彼之道還施彼身

中共最叻：

拉一派打一派（江打習

批鬥最大個個（共匪

滲透（wechat 散播資訊思想

搞民族主義（ 我地搞廣東民族英雄

夜啦

全民支聯會?

冇

Republic of Dai Wan

喊你老母

支聯會 和理非 到

佢地唔會高舉分裂國家既旗幟

以而家嘅世界現實來講如果廣州有核彈應該都可以獨立。
如果冇只可以獨柒

支那最高GDP係上海喎

打完 發現 應該打 嗌

sor 9

人均最高係 澳門

廣東gdp = 90000億

上海gdp = 32000 億

source: wiki

但得上海賺緊錢其餘各省都係蝕

中國陸基戰略核彈戰力 為 可移動導彈發射車

我相信 正常既部署 每個軍區都會有核打擊既能力

確保邊度中 外國核彈都可以還擊

但係呢樣就成為內患時既缺點

邊度造反都可以有核彈用

利申9 估

大陸人無得救，唔work，佢地真係覺得無左共產黨會全中國一齊死晒

用香港做example 話俾佢地知 冇共產黨係幾咁正

邊度想率先擁抱香港榮耀請舉手

可能咁啱個個period cashflow 係負姐

上市公司財報有時都係負cashflow 但係未必反映長期盈利能
利申唔知自己點解用呢個例子

( Show Blocked User - C加威 )

如果想獨立一定靠自己香港人，
萬一有真實影響世界嘅力量先有得講獨立，
而家擁有嘅力量基本上都係外來或黐住有啲野。
如果外來力量轉呔或傾掂數
呢個地方應該只係其中一籌碼，
好用過內部入面啲泥碼。
我建議啲人成日仇恨或打殺做開路條件，不如搵人開發啲只有香港獨有嘅野先講乜政治好過。
比你獨立或者自主權又點，好多野越搞越衰，成個地方冇安全感，無法無天，亂來亂做，仲要明做都過倒骨。
正反兩面都用仇恨做先鋒魔鬼細則在背後贏左都只會係個廢地方。

已經試過好幾次一轉就7
10點轉9點
5大轉6大
樓主未必係風向撚, 有想法係好但都要識從歷史中學習

轉你老味

點睇 我地 唔單止冇咩牌打

派牌個個仲要幫對家 hold 起我地d牌

唔行新方向 都係輸路一條

阿Sir，新風向呀？使唔使幫你光復埋大灣區，咁你可以返到去住得舒服啲呀

香港大把人講廣東話啦
咪又係大把無腦藍絲

拉 on79

萬一 五大 係死局 仲應唔應該死鑽落去

係咪應該係時候be water

打仗要嬴就要出奇不意

尤其係當敵我沿殊個陣

你連個標題都打咗個［喊你老母］，你叫人點信你係香港人啊，死五毛扮晒嘢

上面改返 嗌 啦

光復香港 時代革命

我真係一時唔記得 有嗌 呢個字炸

俾次機會

無

垃

幣啦 俾網軍發現呢個post 要係咁拉

你呢個出其不意，都真係幾戇居
你係唔係唔知大陸人有幾撚廢啊
屌人港獨就好撚勁，邊個屌佢國家，話佢國家有咩唔好，就即刻起晒鋼，點同佢地呢一班痴線撚玩啊

佢哋同藍絲一樣嘅咋，吹水就勁，行動力簡直就係零

依家佢哋嗰邊開口埋口都話港獨啊，你叫邊個聽你講嘢啊

拉

自己解釋唔到，就話人係網軍，其實樓主你大學畢業未呢

姐係都有當路人

有柒用

同

你想我解釋咩

利申 mPhil

拉

你on撚鳩啦屌你老母
唔記得個嗌字，都幾記得叫字啦，講十世都唔會講到個喊字囉

真係除咗大陸人，鍾意用個喊字之外，香港人好少用個喊字代表叫嘅意思囉

拆穿咗你就話人網軍

有冇諗過其實係自己 好撚ON9

咁咪唔講 港獨 講 廣獨囉

睇佢地屌埋廣東省 會發生咩事

no way, who cares about Guangzhou? I only care about HK!

拉

五大訴求
決一不可

要關心大陸自己上返大陸叫

不如討論返 廣東獨立呢個方向

針住d 用字 幫唔到個運動

拉

戇撚鳩死五毛
廣東話講正啲先啦。喊你老母

缺

大陸 野關香港撚事咩
咁愛國返上去叫啦

拉

個用字已經透露咗你嘅身份啦，戇鳩
去淘寶淘過第二個account啦 同埋個博士返嚟啊
Mphil

做咩分化 廣東人

堅持
五大訴求
缺一不可

堅持堅持堅持 呀屌

樓主條五毛好想人地放棄五大訴求
都唔係第一次開POST叫改口號

網軍 分化撚 好撚勁 針住唔放

受死啦你 阻住我地傾將來方向

拉

你係咪戇鳩呀，啱啱叫我唔好針對你用字，你喺度捉人錯字？

人哋呢個起碼同音字呀，我就當佢係語音輸入法，冇proofread 照出街，你嗰個喊字，真係將你係大陸人嘅事實寫咗喺額頭囉

咁 事實上 同 政治上五大 真係 唔可行呀嗎

個d論點又冇人駁到我 點算jack

利申 發夢個陣都仲係嗌緊五大

唉 又多件 白卡佬

唔應你啦 阻住講正經野

冇人會晒時間駁五毛論點
咁關心大陸自己上大陸慢慢叫

拉

拉

除咗個死人喊字之外，你個post個死人垃圾WhatsApp emoji都已經出賣左你啦，比夠$5你，死開啦你

咁你同藍屍有咩分別

有哂論點 理性駁斥 都唔做

個表情 係突登用 引極端連登仔俾反應

睇復都幾work

黎

算吧啦，廣州人都好憎我地香港人, 以前覺得我地自大, 而家話我地搞搞陣

深夜嘅連登真係痴撚線
同之前十點被9點撚分化一樣情況
仲嚴重咗

其實呢個方向 成功未必係 要有中國省市支持我地

而係要植入 省市 自己獨立既思潮

好似上海排外 排到全國都知

如果做到每個主要省市都係咁

就可以達到 拉一派打一派既效果

分化佢地

一步一步瓦解

其實你講既 9 點 10 點 分化 可以輕鬆透過 9 點 10 點都嗌 解決

學樓上上上講 冇衝突可以一齊做

唔存在咩分唔分化

廣東獨立

大灣共和國

btw 宜加 53 正 457 負

睇黎連登仔 唔多buy 個idea

個人覺得呢個方向先夠政治意味

還施彼身

光復粵語，驅逐普通話

堅守粵語，拒絕文化入侵

Cantonia
仲可以同埋Catalonia同埋California結成友邦

仲有巴蜀利亞 同德國巴伐利亞結成友邦
圖博、東突厥斯坦、幽燕西亞、荊楚、吳越等等

首先 我諗大家都要明白 集二百幾萬人思想 推出並信服的五大訴求
本來就只係幫垃圾警政抆屎的緊急公關措施
點解咁講 因為係69 612 個政府show左俾全世界睇 佢地的治理手法並唔乎合
我地一直以來向全世界展示 全世界都認同的已發展城市國際地位
點解五大訴求係五大訴求 因為追究濫權 對自救的人民寬恕 係和平時期一個已發展城市基本要有的風度
而被稱為最重要的真普選要求 更加係為左持續現況 令自己令外國信服的措施
在港人而言 我地唔係唔知保皇種票蛇齋餅粽樣樣來 大陸300件日日落
咁o既情況下 民主對香港人真係有利咩?
在外而言 其實大家都知民主系統旨在製造一個相對公平的環境 哪怕只是虛假的
以上依D野 其實大家都知大家都明
咁點解明知係咁 都仲係講緊依五大訴求?
因為不得不認的是 香港人好軟弱 好易受怕 市民的思想程度只去到索求一個虛假性公平環境
甚至有依個想法都係因為見到年輕人俾班仆街打到闔家剷 視覺刺激心理 使人痛苦從而成長
而當中有不少人係以前從未甚至拒絕接觸政治 要令佢地相信香港能真正自治甚至獨立
我地係絕望地缺乏思想方面的教育

再講番廣東獨立口號問題 首先就同上面講的一樣
我地對內對外都缺乏論述及思想去吹佢地獨立 去令我地其他同路人真心希望佢地獨立
然後再睇番中共會有咩行動? 會唔會順水推舟以嚴打港獨份子分化為名
又整個廣東營 真係滅絕廣東話?
要知道廣東不比香港上海 外國多數唔會有實際行動幫D咩
當然 大陸人死我地可能唔會理 但係我地又要諗番成場運動咁多人出來 唔為個人利益 只為公義良知
如果廣東被清算 只因我地吹風廣獨 咁佔最大數的和理方會唔會keep住支持但少左出呢? 雖然都一直持續減少
思想覺悟不足真係好無奈

咪撚搞咁多野啦五毛

嘩屌，歷史重現

要點植入？
（唯一諗到有個GitHub 網係Microsoft 公司own 既，而中共都冇block, 但呢個網多數比programmer 用)

如果真係想玩嘅
捉住推普廢粵呢個point去玩

呢個point係廣州算係幾有共鳴嘅topic

弱智

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

如果係咁 睇黎唔止我一個 對繼續 五大 成功機會 感到悲觀

我地應該點做 先可以達到 真香港人應有既局面？

佢地個陣 經濟都好似就收皮 被逼開放 之後就開咗花

用wechat 做 propaganda

教佢地點用 唔俾中共監控既vpn

你搵到方法等品蔥班友可以做到嘢先啦
網絡戰都未搞掂
學人搞實體？

Errr 返轉廣州再講啦 ff咁多

老一輩好多無讀過書 其實咩都唔知
佢哋真心連8964個年發生咩事都唔知 因為根本就無資訊流通 無電視無新聞講

另一班有文化知識嘅畀文革鬥死 一係文革後大把錢嘅暴發戶 鬼理你

宜家啲黑警好低汁

We chat post 好快比大陸ban..
同埋we chat只感影響朋友圈既人wor

用社交媒體 輸出革命思想 已經夠中共頭痕

你可能未見過姐 ， 唔多但係有

ban 完 再開 ban 完再開

人地都唔撚想獨立
廣東果班連香港發生咩事都未必睇到
唔好再咁on居啦

老實講係無用

佢地想唔想 唔緊要

最緊要係 動搖到佢地

萬事起頭難

樓主廣州囝?

收嗲啦

澳門過黎

你識廣州人嘅話就知自己有幾天真，共產黨洗腦有幾恐怖

廣東友 connect !

咁應該點搞

五大訴求
江南自治

上海獨立 姐係？

姐係方式可以唔變 目標變姐

成個江南呀

即係長江以南

江南都唔係比外省入侵晒啦咩？
如果可以我唔mind, 只係我上大陸同見過既大陸係超愛國, 佢地生活好地地唔會諗獨立

傻豬黎既

江南包埋上海，無左上海同香港中共死硬

坐左幾耐監?

黑警都未死全家

係呀係呀 好撚醒目

反向輸出革命係靠你係香港嗌兩句口號就成功了。

但係上海都侵到透晒啦
識一個90後同事，真上海人。佢自己都話佢個代既學生係打壓上海話最嚴重，90之後既上海人都唔太講上海話啦
係咪大多數上海人都會join 先?

點輸出
廣州一有異聲就好快滅啦

外判比其他國家統治